其實吳卓羲唱歌真係唔差

如果我有佢唱功我已經夠

唔好妄自菲薄
你勝在有把獨得、天籟嘅聲線

連登大家都好G持你架

我決定一步一步黎 先學習吳卓羲唱功

樣又唔差
做戲都唔差

咁大個仔第一次有人支持

係 我以前真係唔識貨

天空灰暗 愛得到了景仰
note: 下次可以用audiocity+外掛或者其他軟件將個原唱人聲去左佢

無加原唱人聲+唔識用audiocity

別怪他

oh can you feel
my sweat and tear

唔係 spaghetti?

Lm

我都聽到 spaghetti

唔撚聽蝗語

樓豬琴晚唔係去在旺角busking咩？

我琴晚一直係音樂台

台語黎架

衰衝動